溫碧霞貴州拍劇病倒 老公兒子探班甜蜜蜜

近日視迷的話題都環繞着《延禧攻略》，大卡士的《如懿傳》也已開播。正當兩劇熱播之際，另一套大陸古裝劇《丑妃駕到》剛拍完煞科戲，其中一位演員是「海潮」溫碧霞（Irene）。Irene飾演反派「高太后」，戲分頗重，她說角色性格與她本身溫柔性格有很大差別，所以演得十分過癮，要突破一下自己。

《丑妃駕到》在貴州拍攝，Irene在當地逗留了一個月，趁着仔仔Xavier放暑假，老公Kenny帶他飛往貴州陪伴Irene拍煞科戲。

Irene說：「Kenny和Xavier逗留了三日，待我完成拍攝，一起四處觀光，仔仔說很想陪我拍戲，所以Kenny特地帶仔仔飛來，我們很少一家三口去大陸玩，今次非常難得，他們玩得很開心，還愛上了貴州。」

由於正值炎夏，穿上古裝戲服是熱上加熱，Irene早前幾乎熱到中暑，發燒感冒了幾天，幸好隨身帶備了藥物，導演讓她休息了一天，而她也藥到病除，第二日已繼續開工。會不會因此不再在夏天接拍古裝戲？她表示只要劇本好，角色有發揮，就算熱到中暑也值得。